有時人地問你野你會好開心 ， 有時你又會覺得好煩

點樣分會唔會造成滋擾

樣子

其實好正常

咪唔理囉